胡力威崇拜區

連登有冇人同我一樣好崇拜胡力威師傅？

有frd試過比胡師傅親自傳授袋底卧推，即刻大隻咗十幾倍

召喚所有力威弟子
[img]
[/img][img]
[/img]

好想同胡師傅一齊瘋狂玩袋底卧推